自從孟大小姐比人發現係蘋果粉絲後，華為愛國廢佬都消失了

應該接受唔到事實自殺哂

推到班友復活，出黎講下感受

反美是工作
留美是生活